蘋果日報 新聞 20200527 星期三

蘋果日報 新聞 20200527 星期三

頭條

賭王贏盡一生
新華社報道「褫奪」愛國銜頭
何鴻燊生平
死訊一出 家族企業股價全線急升
二房掌澳博或逐四太
2011「分燊家」驚動中央調停
為錢反目 踢十姑娘出澳娛
「HK 1」車牌凸顯一哥地位
2022年新賭牌競逐變外交戰場
牽一髮左右中美角力
金沙、永利老闆為共和黨金主
馬場下半旗 開賽前默哀
港大發合照 裁走梁天琦
四房奔波通宵守養和
腎衰竭 強心針難續命
超瓊稱超賢「大家姐」營造團結氛圍
禮待記者 金句頻出
11年醫療費逾兩億
獲北京倚重 任政協常委
貼中689陀衰香港
六四後倡港澳租予聯合國
超瓊接棒 成民建聯金主
21歲賺百萬 組澳娛發迹
帶10元赴澳建霸業
夥葉漢奪賭牌 為葡京鬧翻
四太繼承澳門政治資本
澳開放賭業 金沙佔鰲頭
洗牌失掉半壁江山
投資航空業屢敗屢戰
「猷」字輩五字各有所長
窮郎愛千金 多情娶姨太
元配出招訓藍瓊纓
通臂猿猴大戰齊天大聖
鄺美雲捲「五姨太」風波
華仔變風流「新哥」
三太善交際 佳餚俘虜人
四太得寵強攻商界
賭王年年生日有驚喜
阿三阿四鬥餐死
三房四房仔女鍾情明星索模
成家立室揀內地人
二房超瓊情路多波折
長子夫婦車禍橫死
猷君去年誕子圓抱孫夢
堅持做運動 延年健體魄
網球高手舞壇稱王
馬王「爆冷」屢贏大賽
獎金8,319萬曾稱冠
慘食仙姐大檸檬
何東家族圖譜 （部份）

=============

要聞

網民號召堵立會
「惡歌法」今二讀 3,500警擋圍攻
料6.4表決 民主派留力下周抗爭
31工會 學界 聯合呼籲三罷
支聯會高呼「結束一黨專政」
董建華恐嚇違國安法 李卓人：堅持綱領
草案增「活動」擴定罪範圍
四類組織觸紅線 隨時被取締
駐軍受訪片 操練鎮壓示威
區會談六四 民政專員離場
白宮顧問：助美企撤中港
參議員新法案針對銀行 懲損港人權官員
林鄭吹捧惡法 細節全不知
建制送防疫品誘長者簽名
蔡英文：撤港澳例非割席
鄭若驊：國安屬中央事權
西環集中營：抗爭今熱身 六月重頭戲
藍絲遭私了 16歲仔控暴動
律師質疑控罪定義過闊「黑社會毆鬥都未告過」
兩區議員踢保 斥警暴可恥
快必遭改控舉行非法集會
逾千名校生聯署反惡法
向黨媒表態 四大家族示忠
憂京監控 VPN下載飆150倍
15歲女飛魚離奇赤裸屍浮海面
法庭下月定研訊方式 查陳彥霖死因
官訓兩中學生：讀好書始貢獻社會
青年准撤家中CCTV 官拒宵禁加時
撕紙男毆兩人 官明言須判監
空姐：遇警襲擊咬臂自衞
三罷堵路 樹仁女生守行為
四類娛樂場所後日復業
卡拉OK解禁 唱歌要戴罩
高中今復課 三巴恢復班次
康文署16表演場地周一重開

===============

港聞

建制編港史恐成紅色教 團結基金招兵
學者︰必抹黑社運材
港大學生會 獨派「嶸希」當選
懲教助理：燒鴨棄更衣室
男商告郭榮鏗行為失當
國泰捲反送中 民航局阻重組
地政署發警告信 陶輝須拆僭建
莊定賢、韋華高獲屋宇署放生
警邀議員參觀新屋嶺 拒開放口供房
傳警研分類記者 記協：不可行
汽油彈襲警署案 六人被捕
港人政治滿意度跌至新低
厄瓜多爾運港 海關鑽穿破綻
飛機引擎藏2.5億可卡因
逼怕事男簽90萬健身合約 三人被捕
港產洪瑞珍 再增61人食物中毒
兩岸專題：橫空出世 國際夢醒
惡法劇本 五年前寫好
《國歌法》以「法」之名 亂扣罪責
洗腦教育來臨 鼓吹篤灰文化

==============

國際要聞

拒為抗疫縮共和黨大會規模
特朗普威脅轉場逼州長解封
拜登戴罩現身 與特強烈對比
世衞叫停羥氯喹治武肺測試
荷禁訪安老院 首相無法送別母親
英揆心腹無悔違隔離令 拒辭職致歉

=============

兩岸要聞

疾控中心主任突公佈1月武肺研究
疑為海鮮市場開脫 下水道「驗出」病毒
避疫海歸生恐被貶讀內地大專
台有望6.7擴大開放正常生活
北京兩會期間地震 民眾以為鬧鬼
書蟲回憶 敦南誠品將熄燈
解嚴前十年 仍視選舉為洪水猛獸
蔣斥民運「共匪美帝策動」
視中壢事件最大打擊
許信良愛將變叛徒

=============

國際新聞

警局內知法犯法 鎖起雙手開槍恐嚇
烏警姦證人被捕 隸屬警隊解散
維珍747空中試射火箭失敗
澳記者涉違「禁言令」可囚五年
「飛龍號」明升空或遇風暴改期
俄秘製隱形轟炸機明年完工
委擬將瓜伊多政黨列恐怖組織

============